我好靚仔

簡直牛逼死了

sadly already married, lol.

你係邊個